會唔會轉場？

而家準備入機場
但好多post都叫散
我又唔想今日就咁完
如果真係散左請問各位手足會唔會轉場？

對準目標
抗議警察濫暴
狗總見